FR : (Première version) d'une petite appli de gestion d'une bibliothèque grâce à Javafx, JDBC et MySQL suivant le pattern MVC et en utilisant les DAO.

ENG : (First release) of a small library management app using Javafx, JDBC and Mysql using the MVC pattern and the DAOs.


[En évolution/In progress]